睇死1/7成班港豬收錢去遊行

個個都話口裡說反共唔愛國 到頭嚟見到錢咪又係鳩衝